[遍地開花] 8.11文宣 深水埗接力開花

除咗8.5大罷工 依家深水埗區接力開花
大家可能開始覺得攰 但係唔好放棄
我地有45個手足被捕 前線勇武受傷
我地因而更加要出黎聲援佢地 亦都要呢個政府聆聽我地嘅訴求

五大訴求 缺一不可

可能有啲係自己一個出 驚尷尬
但唔洗驚 因為我地有千千萬萬個陪你
所以 唔該大家8.11 一齊行出黎

支持

請大家幫手spread

推

BACKGROUND IMAGES SOURCE FROM
USP United Social Press社媒

Pish

#我係香港人
#我5/8會罷工
#我聽日都會去撐公務員